警察又做多次政府condom，有冇人開始同情佢地幾慘？

同佢老母

無

同你老母
你唔撚同情下中槍中氣個d

同你老母

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

黑警冇一個無辜

黑警死全家

冇
善有善報 惡有惡報

冇

擋箭牌